想揾下琴晚北角打爛人地架車條片

各位巴打 我係北角人 琴晚我有朋友見到條片就即刻send比我 話好暴力
當然佢係港人港地個藍絲page到見到 一定係cut曬頭尾 無前因後果

我自己睇完個觀感都好差 所以想問下咁多位有無成條片可以share出黎 我係連登見到話私家車撞入黎先 想還原番個真相比其他人知 多謝

1個鐘09分開始

多謝 不過我自己覺得都好似做多左

琴晚的確有少少上左腦

我睇完都覺得做多左*

不過我唔會割席 希望下次一齊進步做好d

第二個呢啲post ，大家自己諗

咁多人出街有個別人情緒激動係好正常
記住佢地係冇組織 佢地唔係紀律部隊

一毛狗 銀行過咗數啦 去收錢啦

今朝一手即時消息：
星期日在北角衝擊市民的白色車(UN5927)現在8月7號在灣仔石水渠街同吉安街交界，泊左喺街邊，等好心人維修！

我又係大陸親戚睇哂條片話黑衫人係暴徒。
我即刻上網搵左立場果條睇。
唔岩聽講句，無影到白色車衝第一個路障差小小撞到人。
架車高速衝去路障，但佢始終無撞到人，無需要一野就打人個頭同爆車。
我理解件事發生之前有白衣人等事件，無啦啦有車衝係人都嬲。
不過事實係
1.車無撞到人
2.車主俾人打+爆車

其他人只會睇到呢兩點。
不割席，但希望巴打冷靜小心行事。
我地個個黑衫，好易俾位人入。

大家唔使推啦 知道事實就可以 下次大家一齊再做好d